買咗AstraZeneca股票，可唔可以俾疫苗我？

唔想做中國藥廠第三期測試嘅白老鼠

毒針打港豬